🇳🇬 Beyond出真的愛你果陣被指係搖滾叛徒

但卻又係呢首歌令到beyond紅